為左自由民主公義 香港人聽日冧家同我出港島！

隔離巴打講林鄭陰謀高招正正是咁樣啊

我願榮光歸香港
光復香港
時代革命

同埋我唔撚認同祈求就會有民主！民主是血與淚換返嚟㗎，聽日和理非主場！同我去Instagram Facebook telegram 吹大雞啊！

推啊